要好好珍惜啲白馬粉

呢種 用黎整面包
倒瀉晒又唔知去邊買

123

實搵到你

實捉到你！

捉撚樓主去整麵包

東方實捉到你